之後盡量唔好暴動

發夢夢到暴動罪名太大，如果有義士再因爲咁入去坐傷害太大，唔係變和理非，但要拿揑個分寸，如果普通衝擊都叫暴動，香港人幾日一暴動都傷害香港國際形象，而家告暴動已經係政治迫害可以流亡，所以政府都會睇住黎定義

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?